安心事件整合po

呢兩日連登熱門成版都係社德偉同蔡一智
決定整個綜合po，等第時翻食花生方便啲

黃心穎胸壓攬住啜 許志安背Sammi偷食馬明女友

許志安記招總結（精華）

許志安七點開記招交代事件 (2)

我係一個壞左既人 英文應該點講?

（突發）賓穎ig回應

啲人係咪弱智 鬧黃心穎鬧到去蔡一智個ig

[圖多慎入]原來鄭秀文16歲開始就一直愛許志安

阿嬌定賓妹轟動d?

其實做friend嚟講肥仔都算係咁

剖析黃心穎呢種女人心態，以後大家醒少少唔好沉船

好難相信黃心穎無姣過森美

——————————-改歌——————————-
莫說新聞這麼假！！車cam這麼差！！

[最終決定版]莫說新聞這麼假！車cam這麼差！

——————————抽水——————————
九巴終極抽水！！！

屋宇署都出嚟抽水

[安心上路] 蔡一智慘被連累 順水推舟賣廣告機智過人！！！

———————————————————————-
老老實實我覺得許志安唔洗咁自責

［多圖］唔明點解咁多Child登仔話Sammi唔靚

有女既男仔實俾女朋友問哩句

反正黃心穎演藝事業都玩撚完，做乜唔出嚟開個串柒柒記招

黃心穎驚傳有孕在身赴美安胎

黃心穎電話wallpaper係同許志安既合照